《Rash!!》的其他译名有: 假小子勇希 / 妙手急先锋  

# Rash!! 卷首语  ([hojocn上的链接](http://www.hojocn.com/bbs/viewthread.php?tid=96857))  

(摘自《妙手急先锋Rash!!》香港中文版(文化传信))  

- Vol01  
我常為起书名而煩惱得连主角名字也忘掉，本書也不例外，在連載出版前一刻，才以主角鲁莽的性格取名为「RASH」。我的英文並不太好，偏偏喜歡用英文作書名。希望大家不會將「RASH」錯認是「RUSH HOUR（繁忙時間）」的繁忙吧！  

- Vol02  
我並不擅長為故事起標題，所以這工作多交由編輯負責，但是這一次，編輯卻不斷來和我討論，最後變成由我自己負責了。  
本書每個標題都是電影名稱，各位讀者能猜中多少個呢？  